新牌仔 冇技術 揸得慢 但想搵時間過下隧道操下車

是咁的 小弟考完牌 少揸
揸過唔敢揸得快 平均車速20kmh
成日比人呠話我塞住條路
隧道都未入過
想改善 搵咩時間操車 同埋邊條隧道先唔會阻到人？

同埋係咪甩左P都可以照去買個P牌掛 咁揸得慢阻到人 d人都會體諒？

搵人聽日去練下

一齊操

20太快啲 聽日迴旋處行5練下先

P牌仔要小心 馬路如虎口
慢慢楂安全至上

小心為上，慢慢揸

P牌行返轉屯公練練膽啦
最好搵個friend拍住一齊慢慢練

慢慢黎 每個安全司機都要儲經驗
最緊要唔好超速 多忍讓 唔好心急

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

車都冇得揸 想答都答唔到

考到即刻買車，揸咗幾日已經大概識玩，宜家兩個月已經無難度

開20好危險

試下紅隧包你進步神速

其實紅隧先簡單，塞車嗰時跟住前面慢溜，無乜好練，就算入錯autotoll 就照行，跟住自首就無事。反而係驚d 26攝嚟攝去睇佢唔到。慢慢嚟啦，我都係新牌，假日車啱啱先揸左2萬km咁上緊，仲有好多野要學。不過最緊要唔好怯，cut 唔到，行錯路最多兜遠d唔好心急，香港有幾大丫。讓到就讓，爭一個半個車位唔駛死。早d 打篤油燈， 就算遇到dc9, 兩三架之後你總會cut 到

cut唔到唔好夾硬 行錯就兜
我都係新牌揸左500km左右 前日一個人練車時行錯左線上左高速 第一次一個人上高速 嚇撚死
不過揸完就冇咁驚 最緊要冷靜
反而cut線我唔怕 係怕唔熟路行錯左右方向
我市區都係長期行3-40km/h 揸得慢又唔犯法既

我都係新牌 第一日已經行紅隧
慢慢行唔使驚 預早打燈其他車多數會讓
唔讓都唔好硬cut

夜晚入工業村開快車練

我都係新牌
我覺得最難係認路

平均車速20km? 唔知你真心定假膠, 其實揸得太慢有時反而仲危險。其實通常係慢線你盡量保持同前車3-4個車位的距離就OK, 唔洗專登去限住自己一定要揸20/30/40。

想操車最好星期日早上去操, 因為冇左班搵食司機路上少D車。

過左P牌期都可以掛P牌, 我之前試拎左正式仲掛住P牌遇Roadblock俾人查車牌個交通警都冇話我D咩。不過掛P牌有好有唔好喇, 好就遇著D醒目/好心的司機會更加小心你/讓你, 唔好就好易俾D職業司機/MK仔恰。

第一次都係自己過隧道，其實只係分開幾條線，之後俾完$拼埋
你要練大膽控好架車，揸番正常速度，慢有時仲驚
你可以自己丶搵識揸嘅坐隔離
當然一開始搵d少車少人嘅慢慢練先
重點其實係信心，同埋要靈敏丶隨機應變

行完屯公真心會定左
行多幾次 自己一個揸都唔驚